﻿001	チッ…！<br>何なんだ、こいつら…!?<br>そこらの魔物とは、桁違いだ…！	VO_dios.dios_sys_0029
002	（…この強さの魔物を…いとも簡単に…!?）
003	…!!<br>しまっ…!!	VO_dios.dios_sys_0025
004	…背後にも気を配ったほうがいい<br>ここらの魔物は、獲物を確実に仕留める為に<br>気配を消す特性がある	VO_bertrand.bertrand_sys_0010
005	…わかっている<br>助けなど借りずとも、<br>この程度の魔物なら問題ない	VO_dios.dios_sys_0004
006	そうか…<br>余計なことをしてすまなかったな
007	……!!<br>まさか…聖教騎士に助けられるなんて…！
008	くそっ…!!<br>何をしてるんだ俺は…!!	VO_dios.dios_sys_0013
009	俺は…俺のすべきことは…!!
010	いってきます、ロギ、ディオス…！	VO_agasa.agasa_favorite_0004
011	アガサ…!!
012	…術を操る者なら、<br>彼らの技術の高さが理解出来るであろう	VO_gabirond.gabirond_sys_0010
013	これこそが、<br>錬金術の研究と修練を重ねた聖教騎士…
014	大陸中から選りすぐられた<br>エリートの技にほかならん
015	ガビロンド卿…！	VO_dios.dios_sys_0025
016	…ジーク殿がおぬしを聖教騎士団に預けた<br>理由がよくわかった<br>おぬしがまだ、未熟だということもな	VO_gabirond.gabirond_sys_0045
017	…!!<br>違う、俺は…!!
018	何が違うというのだ？
019	気付いたであろう…<br>聖教騎士は誰一人、<br>賢者の石を所持しておらんことに	VO_gabirond.gabirond_sys_0010
020	それでもなお、あれだけのアルケミィを<br>体内に有し、かつ自在に操っておる
021	俺だって、あのくらい…!!	VO_dios.dios_sys_0017
022	聖教騎士団と自らの差がわからぬほど<br>未熟だとでも？	VO_gabirond.gabirond_sys_0044
023	…ぐ…………！
024	ガビロンド様<br>ディオスはまだ若い…<br>これから学んでいくのです	VO_bertrand.bertrand_favorite_0004
025	我々と同じ働きを最初から<br>求めるのも酷だと思いますが？
026	…………<br>俺だって、お前達に負けないくらいの<br>働きは、出来るつもりだ	VO_dios.dios_sys_0011
027	確かに…君の素質は素晴らしい<br>体内に内包している“アルケミィ粒子”の<br>量は、我々聖教騎士団に勝るとも劣らない	VO_bertrand.bertrand_sys_0005
028	…アルケミィ粒子<br>…賢者の石の粒子のことか？
029	…術の仕組みについては、<br>不勉強と見えるな	VO_gabirond.gabirond_sys_0007
030	言ったでしょう<br>これから学んでいくのだと
031	バベル大陸に生きとし生けるものは、<br>皆…その体内細胞に<br>アルケミィ粒子を宿している
032	その中でも稀に…賢者の石なしで<br>術を操れるほど、突出した量の<br>アルケミィ粒子を有した者が現れる
033	…聖教騎士が、その者達であると？
034	そうだ。我々聖教騎士団は…<br>非凡なる量のアルケミィ粒子を宿す者が、<br>大陸全土から集められた組織	VO_bertrand.bertrand_sys_0006
035	そもそもの資質が、一般の者とは違う…<br>選ばれし一握りの者達なのだ<br>無論、君のような例外もいるが
036	選ばれし一握りの者…
037	だから…力の扱い方を覚えろ<br>そうすれば君も…必ず錬金術を<br>使いこなせる日が来るはずだ	VO_bertrand.bertrand_sys_0037
038	…くっ…!!	VO_dios.dios_sys_0017
